# Как запустить проект для разработки
- устанавливаем зависимости в корневой папке с помощью команды `npm i`
- командой `npm run dev` запускается проект для разработки


# Как развернуть cordova
- `npm install -g cordova`
